希望大家買股前千其唔好諗止蝕 TSLA@330再溝！！！

而家正正係年頭900落350果陣
大家比D信念！！！
捱完就起碼一架model 3免費

起碼升到5000

無錢溝

姐係$200先入得

390蚊溝到落370 ，早知今日308蚊大手溝

今晚250再溝囉

盤前已經350訓一覺就輕輕鬆鬆執廿蚊
距離架免費model 3又近一步